# rmaĆosić16994

## Dino Ćosić ##

### RMA 2016/17 ###

*Zadnji update*

**Spirala 4**

U spirali 4 je urađeno sve osim *4.c.* zbog toga što nisam uspio da sredim runtime permisije.

**Spirala 3**

Urađeni su svi zadaci navedeni u postavci


**Spirala 2**

Što se tiče druge spirale, urađeni su svi zadaci. Postoji samo jedan "problem" koji se ponekad javi, a to je da klik u landscape modu ne proradi uvijek iz prve. Međutim, kada sam na kraju testirao radio je.![RMA 2016%2F17.png](https://bitbucket.org/repo/KrMK9pe/images/2298505098-RMA%202016%252F17.png)

